K-HipHop討論區 (1)

有關於K-HipHop嘅嘢都可以係到討論

拉返個黎先

真係慘喎

屌 原來feat young b 係果條hihi
我heize 女神個ex

好期待日後Osshun嘅發展

Crucial Star吖嘛 遲下有個function兩個仲要同場

不過講真mark 上完呢個節目
都改變唔到佢係idol rapper 呢個諗法

睇下個名排名先就知條仔衰撚過hezie啦
我男神jay park 都在場
個時我係韓國 實追

Idol味道真係太重

dok2, the quiet, jpark, cjamm, song mino, code kunst, epik high, superbee, dpr live, heize, yuk jidam, jeon soyeon,hoody, hyorin

Ravi

崔河民真係好正
由佢rap個下已經覺得佢好有料

係 有Ravi呢個無料扮四條

heize女神好大個名

頭我上youtube 睇young b 個stage
文智孝真係好靚

長髮>>>>>>>>>>>>短髮

btw 個時睇佢上smtm 真係忍唔住笑出聲

留定名先
坐等中字

ig 睇佢好似又變返短

佢個排長似係駁/有得貼嘅假髮

佢短髮真係顯得佢好老 似3x歲

佢算係少數 短髮無咁好睇既人黎 我覺得

推下dok2 隻ep先

Ghood Life Crew 遲d又有新作

岩岩係Youtube見到個留言覺得講得幾岩 Osshun係一個musician而其他人只係一個rapper

講緊參加高等Rapper嘅參加者

好想佢去參加smtm
雖然咁諗好似好自私咁

其實始終覺得佢呢種風格唔啱SMTM呢種比賽

所以咪覺得自私

同埋想佢keep 住有曝光 同埋 儲多啲名聲

學西出口嗰句 一句說話總結Osshun 好多謝佢會出演呢個節目 不過你話名聲嗰方面 佢已經幾好啦 起碼IG個Follower數上到去212k 有預感會有好多人搵佢做Featuring

佢呢個follower數比G2嗰班已經多好多

佢真係好正 根本唔可以同同年紀既人比
但佢真係唔好去參加SMTM啊

Osshun琴晚首歌已經殺到上Melon第二十位

係佢身上又係好明顯睇得出一個Musician同一個Rapper嘅分別

仲有秀智燦烈都follow

琴晚首歌歌詞
首歌真無係得輸 melon 都係佢依首最多like
hook 可以loop 1萬遍

係naver都係最多like仲要keep住係實時頭五

諗起人地搵番佢有參加過smtm4
不過佢個style真係好唔岩SMTM 依d弱肉強食
diss黎diss去既世界
前幾日ig有人影到佢同 jay park 係cafe 見面
希望簽/同AOMG合作 想睇佢同gray合作
兩個都係d 心思細膩人

望到啲詞嘅內容都想喊 更何況係live聽到

其實條友做過咩 我只係記得heize個ex係賤男

如果佢入aomg就正啦
Smtm啲人係鐘意啲好強硬既beat根本唔岩佢

lm

ravi
成日覺得佢好自大
但明明冇乜料到

唔知點解一loop到mark 首歌就會飛
唔係슬기 既話 根本唔值得聽

係段hook好聽啲 其他都......

Mnet推《高等Rapper》第2季 計劃修能考後投入製作

今日（4月1日），Mnet方面表示，確定製作音樂節目《高等Rapper》（《高校Rapper》）的第2季，計劃於今年11月全國大學修能考試結束後投入製作。

昨晚（3月31日），《高等Rapper》第1季播出了最後一集，金奎憲、金善宰、李馬克、楊洪元、李東民、趙元宇、崔夏旻等7位高等Rapper進入了最終對決。在「FINAL決賽」中，選手們需要以「信件」為主題展開對決。最終，楊洪元以出色的表現獲得了最後勝利。此外，當日節目收視率平均達1.3%，最高收視率達1.4%，刷新了該節目有史以來的最高收視成績，為第1季節目畫下了圓滿句點。

另外，《高等Rapper》是一檔與原有嘻哈對戰節目展開區分，展現「高校嘻哈」無限潛能，備受觀眾關注的節目。（責編：歸芸珠）<全星網>

升到18

我有用公司電腦係bugs 幫手推

文智孝fb live話自己冇男朋友

話說出左ep8中字未？
平時睇看韓國野既網無左唔知去邊睇好

冇咁快出啦 最快都聽朝先有

佢應該有簽公司 即使有都話冇啦

btw睇韓劇/韓綜可以上helloidol

有冇人聽MAD CLOWN 新碟

One幫雜誌影封面 呢張相影到佢好gay

佢當初入yg根本錯哂 潛哂水禁

呢個網幾齊幾快
但係因為限韓令 搞到有幾套韓綜睇得好辛苦
好似내장고 부탁해 無啦啦 縮細晒

之前傳佢今年solo但YG個CB Plan好似冇佢份

之前個張龍俊原來係NO:EL

係 佢Rap名嚟

最近出?

其實半個月前,但我最近先聽

本身睇好佢架 點知衰咸濕

係衰鹹濕同不孝 我都睇好佢 不過佢會參加SMTM6 如果佢去到diss戰嗰陣就會好好睇

呢2樣野一定會提及
BTW swings係咪最後都無簽到佢

冇簽啦 佢自己都簽咗Label 個Label叫Prima Music Group 係Partners with BrandNew

不過啲評論就唔係咁好

唔係好明點解會有咁樣既評論 美化校霸?

因為個時爆yb 以前校園欺凌人
but 睇佢最後個兩首歌 歌詞 係反醒緊既
邊個無青春期丫 d泡菜網友死都唔放過人

YG連自己d idol group都未排到期 點輪到佢丫

不過好老實 韓國人咁著重品格 佢做過呢啲事 比人掘到出嚟 預咗有排比網民屌死
我係觀眾都想睇到多啲類似Osshun呢啲有品又有料嘅人出嚟啦 特別係高中生節目

同埋校園欺凌呢啲嘢真係可大可小

Melon上到13 唔知有冇機衝上top10 始終top10啲歌都企得好硬

原來話緊youngb btw覺得dickids另外個2個都好不良少年feel

衝到上第八 Osshun

成隊都 不過睇節目耐咗 覺得Luda份人應該幾搞笑

擺明成班曳到痴線既係到圍威喂啦，李秀林成個白粉仔咁 又自大 Youngb一睇就知bully人都唔出奇呀

其實佢啲歌幾正
有上soundcloud loop佢啲歌

條友勁多鏡頭

agger

得佢一個識比Reaction

我直頭down埋佢同osshun啲歌放落iTunes Playlist到播

bully還好啦 第一集睇佢2個真係無咩好印象 但後尾睇番佢講番自己以前比人欺凌得好嚴重 所以先要扮強唔比人蝦 就改左觀 不過dickids成堆都仲係個種好小朋友性格 覺得圍威喂好勁唔太識諗既feel luda就 佢之前講過第一集係角色setting 但佢真係好好笑d reaction

but 個人唔係好理解到bully個種rap到就斷氣既rap 同luda rap既flow 可能個人鐘意舒情d既rap.. just like osshun

睇Bully啲詞都覺得佢以前比人恰得好西利

中字

睇多次 都係覺得金善宰同佢個Fd好hehe

話收視一般但音源又咁好

其實1.x%對Mnet嘅節目算係咁啦 其實都係得三,四首上過Top100 得Osshun呢首Come For You爆到上Top10 計成個節目嚟講 音源唔算特別好

比起UR2已經好勁多

每個人鍾意既風格都唔同啦 聽bully rap可以感受到佢既心情 luda既flow係真係特別既 佢令我諗起唔知邊個 突然唔記得 但都唔錯
btw luda真係反應帝黎 個樣加埋開大個口得個窿真係好想塞住佢個口 應該要整個luda 表情回顧

咁又係 UR啲音源真係仆直

比起UR3都係
所以音源都算唔錯啦

TigerJK比Osshun低分過H2adin同YoungB 除咗表現都好啦 但某程度上個人認為TigerJK係驚自己夾唔到Osshun 始終Osshun同TigerJK個風格差好遠 H2adin同YoungB同佢比接近

UR3好似得SoYeon同Nada首可怕殺到上榜

其實我打錯左 本身想講UR3

睇完中字了 JESSI有份唱個首好好聽囉 癡線得18X分

啲觀眾投票真係咪 可以話係好孤寒

不過都同意Tiger JK話金奎憲唔識控制強弱呢個問題 由頭到尾都強 係現場聽可能會好辛苦

嗰首我聽到眼濕濕

反而我幾鍾意이동민個首
其實成個決賽都幾高質

佢冇比Don Mills同G2壓制到 呢樣真係好抵讚

Bully都玩SMTM6

話佢著老西去預選 一開頭覺得佢個樣好gay 而家幾like佢 雖然成首都好強 唔識弱 但都算係最like既其中一首

岩佢style

睇佢參加條片 好多dislike下

睇到喊咗
不過見個分咁低都o咗

岩岩碌Youtube見到呢幾條片 模仿高等Rapper啲片段 我覺得幾好笑

睇唔明韓文 唔知下面留言講乜
btw我覺得條片一般般 差過高校rapper入面

其實連jessi都呆左一下 應該好多人都覺得太低

第2條片swings幾似

啲觀眾真係好孤寒 比我係現場應該會投晒所有stage

扮Young B對耳環

上到第6

有時好鍾意呢啲重beat 既 rap
之前swing 講緊佢既發音大 真係好似一拳一拳咁打落你張耳度

bugs 都上到第三

Keep住上升

不過長時間咁聽呢類型 對耳仔會好辛苦

善宰同佢fd好撚gay d女fans一定好妒忌

佢真係好多女fans 原本勁嘈 佢做一下動作就靜晒 btw首歌啲詞係掂嘅 段Hook都好正 音源成績都唔差 melon有2x

善宰把聲其實好正

係正嘅 有小小husky咁 但始終入唔到我耳

所以係間唔中loop到會幾鍾意

善宰個樣勁乖但一rap完全唔同曬 好正

其實應該係因為有孝琳先上到melon
feat mark嗰個女仔聲勁好聽 7首最鍾意佢個hook 其次係oh god bless my family

瑟琪阿嘛 rv 不得不講irene

留個名先

而家好少聽k-pop 但佢把聲真係好吸引

不過佢表演個stage 佢唱嗰段hook聽落好似播cd咁

計hook嚟講 我反而係鍾意金善宰同Osshun 都係好洗腦

姐係你覺得係咪嘴？

唔係 不過佢把聲好似啲機器較過嘅聲
利申：冇聽過RV啲歌

我都覺得把聲唔似真人發到出黎..所以比把聲吸引左 有D獨特

老老實實好鍾意heize ex把聲

kim hyo eun都類近嘅

孝恩係再沉d沙d(好似係)
利申:鍾意孝恩 佢首rap star feat. dok2都好好聽

聽The Quiett首Still Got Luv 金孝恩幫佢Featuring 第一次聽冇留意 以為係MINO featuring

佢feat. drp live首please幾正

佢同HashSwan真係要成長快啲 Ambition依家靠緊ChangMo ChangMo好大佬Feel

changmo唔係做producer岩啲咩，不過ambition我三個都麻麻

ChangMo好正喎 佢溝女應該有一手
三個入面對我嚟講： ChangMo >金孝恩 >HashSwan
HashSwan把聲太幼太尖 我真係聽唔入耳

hashswan feat.就得，成首真係頂唔順

呢個會參加SMTM6 發聲唔錯

killagramz岩唔岩你地
好鍾意金孝恩把聲但總係覺得佢d歌全部都係同一個音 無高低音 好平

把聲幾ok 入面講佢係artist？

呢個account差唔多叫所以Rapper都叫做Artist 不過係ig碌過今年參加啲人嘅片 我有啲聽嚟都覺得佢地幾掂

呢個女Rapper都幾好

見Tiger JK都有follow佢同Tasha有幫佢拍片congra佢出new album

zico 同dean都會做smtm6 producer FXCD!!!

好鐘意changMo首 아름다워

呢個組合正喎

ChangMo首아름다워 佢真係可以用嚟溝死女

岩先係wb都睇到 痴線 依個陣容 正到痴左線
好期待d歌同音源 應該好多後生既參賽者會想簡佢地
雖然今年好多95後既組crew 去參加

依首未睇歌詞 就禁聽都覺得好sweet ~~ 個人鐘意依首多過佢19禁個首 但音源又title勁d

第一個組合已經咁吸引 唔知其餘3 team有邊個呢？？ Gill會唔會真係同MadClown再嚟過

bewhy & cjamm

救命呀 dean dean

Dynamic duo之前好似confirm左

笑死 佢地2個既氣氛尷尬得黎勁好笑

swings係咪only 傳過未confirm?? bewhy之前講過唔會去做smtm6 導師 話想專注音樂先

同埋覺得c jamm未有料做producer

如果giriboy同nochang都參加就好

cjamm好似唔識寫歌要bewhy幫

Junoflo又玩SMTM

Junoflo正呀

輸比hash swan唔抵 期待佢
密切留意olltii

Junoflo
一陣又撞返對hash swan就好笑

zico
好期待啊啊啊啊

junoflo:我要揀hash swan 報仇

佢兩個應該都唔嚟啦 上季都好似係請咗好耐先肯再嚟

佢想換新車或者搬屋咪上下囉

唔知 不過Flowsik真係唔係咁岩玩SMTM 把聲係正但始終佢對韓文唔係話好純熟 歌詞都係以英文為主 即使加埋韓文歌詞 觀眾去到公演嗰陣未必聽得清楚佢啲詞 上季都可以見到呢個情況

好似又買咗新車
應該係s63 coupe

Babylon今日出新碟

其實都預咗佢地散 係唔知幾時姐

呢條友好似好勁

gary是咪running man嗰個? 唔係好熟呢個team 對d 老幾代既hiphop team唔係好熟

有幾多人會去睇1ll

冇錢睇，想買週邊

+1

+2

JaMezz又玩smtm6

+3
如果係aomg/jm會肯花錢睇

香港有咩

佢講緊1ll 4月15個concert好似有週邊買

定佢指代買aomg
其實自己買多幾樣除番開都唔係好貴

魚夫佬

仲記得Basick係Diss嗰陣著JaMezz個Look出嚟
其實幾型 一路揸車一路拍片Rap

屌 睇埋佢個caption 唔似係玩smtm6 見佢hashtag smtm6以為佢玩

如果佢參加既話我諗hiphopkr會開post

有無人睇緊hiphopplaya festival live

有冇link

1thek facebook有直播 依家係dok2 the quiett

哇屌 tiger jk做smtm6 producer

佢同Bizzy正喎 Team MFBTY 搵埋Tasha featuring

今季不得了

Junoflo只要過咗1:1 battle 肯定會入翻呢隊

agger ig張相

睇好Junoflo攞冠軍

hash swan表示過左我呢關先

仲有olltii呢

1llionaire頂新帽好可愛

隻色真係靚/型嘅仔/女先Carry到

One帶嘅話應該會好夾

諗起老鼠米奇隻手

好可愛

[My Live] Osshun Gum - Osshun Waves

個景幾靚

好正

15號開賣 唔知會唔會攞啲嚟香港當週邊賣

Zion T , Kush Hong Kong Concert 13/5
HKD $1280 $980 $680

香港場週邊一早出左
我就覺得麻麻地

真係有新帽

一開始仲以為會有808啲帽/衫 嗰啲先吸引到我

有衫都會考慮下

我覺得香港好少Zion T同Kush既fans

ZionT都多嘅 Kush就真係少啦

其實感覺上香港大部份人都係鍾意睇k-pop
真正鍾意聽k-hiphop既人唔多
好想呢到可以多人討論

如果佢地會去打歌應該會多啲人識

o

K HipHop唔需要打歌 打歌嘅話對佢地嚟講已經係變咗質 上Sketchbook唔計

佢同san E首歌勁似blockb style

有出mv已經好好

同埋其實都因為HipHop節目 多咗人留意K HipHop嫁啦

其實有冇人覺得Paloalto個樣有啲似香港個KB

paloalto可愛d

留名

hiphop打歌既話 成件事好唔swag 哈哈 好似之前睇jessi上人歌 個d禁.即刻變到好唔型... 打歌都係留番比idol玩

zico

當然其他都有聽
等緊Zico開演唱會

最鍾意block b

SMTM6

有smtm就有鄭上秀

Btw 覺唔覺
Block b同 winner好似兄弟團咁 佢地咁frd

好期待zico首she's baby

原來Nada退出咗Wa$$up

好耐啦

真係唔知

好似都係呢一兩個月嘅事姐 岩岩睇新聞先知佢退咗團

真係無乜留意NADA 雖然係ur3整到佢性格好好又贏到好多戒指
但其實好多戒指都係因為人地忘詞/發揮唔到水準先贏到 佢本身真係唔勁

無太留意 對佢地了解仲未夠多

係 佢其實都只係一個合格嘅女Idol Rapper

始終Mino以前原本都會係Block B嘅其中一員 同佢地都係好熟好熟
btw韓海原本都會係Block B其中一員

冇記錯 Block B初期嘅預備成員係 Zico,朴經,U-Kwon,Mino同韓海

呀係 記得smtm4講過
幻想緊如果block b入面P.O.唱rap既部份變做mino

關咩事阿 mnet 唔想推全素妍姐
明明無失娛 實力超晒班 屌打晒其他人
都係得一隻戒指

好期待smtm6有咩idol上去俾人撚狗咁撚

簡直係smtm吉祥物

連JJK都上smtm6 今屆真係參賽者同評審都好有睇頭 show me the fanmeeting ～

暫時好似有TeenTop創造

佢地rap ge style好似唔同 想像唔到佢地交換會係點

佢地五個以前出過首It's not over 幾好聽
個陣聽完一直以為hanhae淨係vocal 後尾先知佢都係rapper

黎就擺曬pose比人影搏上位 頭2round比人淘汰就dup低曬頭

佢smtm3，5 同ydg kush好有愛 好溫馨
雖然3個陣傻左無啦啦自動放棄

JaMezz好似真係又玩Smtm
BoiB同地球人都會又玩smtm

Sleepy好似仲諗緊

係咪個個要玩到去到final為止

佢係 我結 話smtm製作組之前都有搵過佢
我個人認為佢首body lotion 幾好聽

都似係嫁啦 好似superbee咁玩足五季

有5季咁多咩

Sleepy挑戰《SMTM6》 欲以Untouchable身份獲認可

4月14日，經紀公司TS娛樂方面表示旗下嘻哈雙人組Untouchable成員Sleepy確定將挑戰Mnet節目《Show Me The Money 6》。

經紀公司相關人員表示：「Sleepy於昨日（4月13日）交出了參加《Show Me The Money 6》的報名表。Sleepy曾為女團SONAMOO、AOA成員智珉和搖滾樂團N.Flying 的rap老師，也曾正式獲聘為韓國藝術院實用音樂學部嘻哈科的教師，請大家多期待Sleepy的表現。」Sleepy也表示道：「我報名參加《Show Me The Money 6》並非基於我的野心，而是想透過Untouchable的rapper Sleepy身份獲得認可。」

此外，Sleepy於2006年以嘻哈雙人組Untouchable成員身份出道，但其透過《我獨自生活》、《真正的男人》和《我們結婚了》等綜藝節目展現的形象及綜藝感更讓大眾留下了印象的深刻。本次Sleepy將透過《Show Me The Money 6》展現何種rapper的面貌，備受觀眾期待。（責編：楊雯茵）<全星網>

Dynamic Duo confirm左做producer lu

你係話佢邊方面勁先?? 教人Rap

btw佢係生活到好頹 出歌啲錢基本上係Dum晒落鹹水海 完全回唔到本

佢教Idol好似教得好短時間 之前上RS都講過教Jimin都係教得幾個月 做講師就唔知啦 不過依家都應該冇做啦

有無人知呢篇野講乜

入just music 第三位新成員

Osshun

Swings收唔到張龍俊 但可以收到Osshun

btw Osshun咁高 187

睇Dok2 IG Story得啲女去接佢機

groovy area
producer好似係叫groovy room

btw成日聽到GR boy就射左

Swings

fb有個專頁會隨機送d dok2 the quiett免費票 有無人有報名

韓星來港應援站吖嘛 岩岩都見到

完咗

報左

gr boy 唔係기리보이 咩

Groovy everywhere
兩個94年既producer
上年開始已經不停feat歌手出歌

依加放1illionaire飛仲有冇人有要 兩張

Dok2 and Jay Park join Show Me The Money 6 as Producers
Teams: Zico/Dean
Tiger JK/Bizzy
Dynamic Duo
Dok2/Jay Park

Dok2同JayPark呢個組合真係估唔到 雖然知道佢地好fd

不過今季個Line Up

jaypark同dok2個team好似未算最confirm

Confirm咗 Mnet個IG Post咗圖了

兩個都friend底成日featuring,正

上微博見d大陸人飛number最細10幾幾，最大178幾乜有咁多人睇

見到了 好期待

我都以為 估佢唔到

仲記得之前JayPark翻韓國個陣想入1llionaire Dok2嗰啲唔收佢 佢先去開AOMG

成就咗aomg

你地中唔中？

I need a cha cha beat boy
都好正

幾期待dynamic duo
gaeko上無挑作個隻歌正到

準備食野

知唔知一陣邊到排隊 一條友乜都唔知好迷茫

影倒相，dok2對我點左下頭

巴打去左就相認呀嘛

好多大陸妹

我已經分唔到邊D係濃妝香港人 邊D係韓妹 邊D係大陸妹

好想瘋狂淋人水

想知多唔多男fans

都唔少男飯

其實男女比例係2:8左右 以我既估計

呢個比例真係估唔到 咁多女去

好鍾意呢個開頭

係 以為睇緊K-pop男團

Zion T同Kush個演唱會幾時賣飛

你係咪支持kush

頂好後悔 想買返頂帽留念

😹咁除左machine gun之外呢

趁zion.t唱緊柔情歌個陣彈出黎係咁yoyoyo

無人買 而家d生意好難做

可能唱翻佢以前同Skull啲歌掛

係睇佢machine gun嘅時候係到fing手同un

我諗到時好少觀眾會聽過囉咁

Kasper玩SMTM6

正
不過應該好快比人淘汰

佢嘅實力真係不敢恭為

j佢講G R BOY 已經足夠

Show Me The Money 6 部分參賽名單

Sleepy，Olltii，Hash swan，Boi B，JaMezz，鄭韓海(Hanhae)，Candle，Kanto 地球人，張龍俊(NO:EL)，尹炳浩(Bully)，鄭尚洙，PUNCHNELLO，PENOMECO，Nucksal myunDo，創造(TEENTOP)， 曹承衍(UNIQ)，Nano(history)，Junoflo，MarvelJ，JKyun Rudals，Club Sign Chicago，KiddKing，YoungKut，SimbaZawadi，Bumby，QWALA Jaymoon，Keebomb，LTAK，Bray，Bryn，Kasper，Reflow，JJK等等

梁洪源未定。

Rhythm Power剩低嗰條友唔參加 唔知係咪驚柒 好似4個陣咁海選都過唔到

boi b 地球人都過左幾round 剩低嗰個

唔知韓海過唔過到第3round
其他都好有機會入16強，但係其實好多都玩過smtm
Junoflo 唔好再唔好彩喇

Eluphant嘅Kebee都玩smtm6 如果Minos嚟埋就正不過佢兩個其實夠料做Producer

JJK係咪有料？聽過佢嗰幾首compound好好聽 係咪佢produce出黎

其實我覺得呢啲係個人主觀嚟嘅 我覺得佢都ok啦 Live都係幾正嘅

韓海點會過唔到1:1 battle 不過正常嘅選手未必會簡佢 可能真係最後得翻一大班勁人剩低 要圍內battle

其實都幾多BrandNew嘅嚟玩 眼見又韓海又Candle又Kanto又Rudals又Kebee

Rudals係高等Rapper入面 京東區入唔到top9 McGree個fd

比D 評判話係最可惜既其中一個 佢個排名慢慢咁推落去

佢真係冇乜個人特色 唔係我杯茶 不過如果佢係第二個區應該會入到

btw岩岩睇翻先知原來佢又係有鬧過smtm 依家又參加

P-Type同珍島狗好似都會玩

唔出奇既.. 西出口之前都好似鬧過
simon d之前都話過唔會參加做producer啦

呢啲人其實真係好鬼奇怪 又要屌 屌完見某啲參加者參加咗之後變紅 自己就去參加
Simon D做Producer好似係因為AOMG賣咗啲股分比CJ E&M 簽約嘅其中一個要求就係希望Simon D會做Producer

Simon d 講明左話唔係
佢話簽約個陣仲係話唔會參加

我記得 佢話上smtm好似係話想上電視比老母睇

Beenzino 5月29入伍

琴日翻學見到有女仔帶1llionaire頂粉紅色新帽 女仔帶真係好適合

識下佢

差啲想同佢講Put Your Mother Fucking 1llionaire Signs Up

佢: 吓?頂帽係我男朋友借比我戴架喎 見佢有幾隻手指幾可愛

比人笑翻你唱唔正D韓文發音

Olltii 玩smtm6 而producer又有zico
係時候重溫下

嗰陣懶係串咁，對佢冇興趣

有冇人覺得呢張相咁似嗰日JustMusic影嗰輯相嘅Background同Style 唔通

原來係入咗個新Label叫IndigoMusic

不過呢個label都係Swings開

專收高校rapper既人

同柳熙烈一樣 專收KpopStar啲人

Osshun新歌

Young B

有時係到諗MC JIN如果係韓國人一早紅咗

MCJin其實係美國個邊嘅華人Rapper嚟講係幾紅下 幾年前有個網整咗個top ten greatest asian american rappers of all time McJin係排第一 SnakyChan都係得第三 Far East Movement第四 依家就唔知啦

同埋其實無論邊個用廣東話嚟Rap都係好麻麻地
btw有冇人知McJin同Flowsik單嘢
冇記錯係 Flowsik個徒弟G-Kay用槍嚟射McJin McJin個Fd幫佢擋咗粒子彈 之後有傳Flowsik都成日講話要隊冧McJin

巴打講個d野我都聽講過
我都知MC JIN係Asian American rappers 嘅top1, 但係好似無韓國咁搞到咁worldwide
唔知有無講錯呢
衰就衰在香港係依方面就係唔得

我自己咁覺得啦

美國Rapper實在太多啦 除非你真係好出名 如果唔係好難能夠衝出國際(咁講有啲老套) 而你話韓國HipHop變到咁worldwide 除咗話韓國文化係呢十年係世界國地咁流行 多咗人聽韓國歌 而且近呢幾年嘅HipHop節目都幫咗好多手

而你話香港 我始終覺得廣東話係唔適合Rap 同埋HipHop文化係香港始終唔流行 而且好多香港Rapper比我嘅感覺都係扮晒外國咁 扮晒Gangsta Rap 無論啲style定詞都完全唔岩自己亦唔適合香港呢個環境 同埋好多郁啲就加粗口落去

癡撚線？

求details
利申: 好鍾意flowsik

rap下嘴炮下姐 唔洗拎真槍喎

隊冧佢？

Details真係唔清楚 單嘢都係之前上網睇翻嚟 不過其實講到咁唔出奇 始終Flowsik係嗰邊生活 嗰邊啲環境係幾混亂 我諗大家都想像到啦

今季大約有12000人報名SMTM 越嚟越多人

上年好似得9000個左右 真係越黎越多人參加 但當然低質既都多好多 有好多人都純粹派膠

用槍咁誇張
Flowsik把低音炮聲好正

Agger 廣東話真係唔適合rap
但依然好羨慕韓國Hiphop咁大眾同多元化
好希望香港Hiphop都可以做到咁
Hiphop真係好正

聽香港D RAP總係覺得好唔襯好ON9

廣東話啲聲調真係唔岩Rap 而且好多所謂嘅香港rapper正如我上面講過 啲詞同style扮晒Gangsta Rap咁 完全唔適合自己

就好似細路仔著大人嘅衫咁 完全唔適合
而且好老實 係香港做音樂真係好難搵錢 係成長階段你同父母講要做音樂真係比人屌到反皮 仲要係HipHop呢啲係香港唔算大路嘅音樂
你話韓國 啲人真係會肯比錢出嚟做會員,買碟,買歌去支持人地 你係香港 好多人都係覺得有得免費上網down我比錢嚟做乜春

香港做歌手真係冇乜前途 人地其他國家好多歌手係細細個受訓練 係香港好多根本冇乜點接收過專業訓練就出嚟 有樣有身材就可以上到位 又冇乜渠道比新人去宣傳自己

push

鄭尚洙涉嫌施暴 下週移送檢察單位

4月26日，麻浦警察署方面表示饒舌歌手鄭尚洙因涉嫌施暴，將於下週送交檢察單位。

4月21日，鄭尚洙於首爾麻浦區弘益大學附近的店家與民眾起了爭執。在警方出動到現場處理後，鄭尚洙不但引起了更大的騷動，更遭到警方以泰瑟槍壓制，且過程全被一旁的目擊民眾拍下上傳到網上。

麻浦警察署方面表示：「鄭尚洙先前在喝醉酒的狀態下接受調查時，否認曾有暴力行為。但在事後的調查中，鄭尚洙對於和他人發生的爭執予以承認。下週，我方將以暴行嫌疑將鄭尚洙送交檢察單位。」

過去，鄭尚洙曾連續3年挑戰Mnet節目《Show Me The Money》第三季至第五季，今年鄭尚洙也傳出將再次挑戰第六季節目，受到觀眾關注。Mnet方面表示：「因節目預選接受參加者現場報名，因此我方無法限制任何人的參加。但根據警方的調查結果，參加者的表現有可能經節目剪輯，亦有可能不被播出。」

此外，鄭尚洙在參加《Show Me The Money》第三季時，也曾與同隊成員在聚餐時因飲酒產生爆粗口等行為，而後更曾無故缺席節目行程，引起眾人議論與批判。（責編：楊雯茵）<全星網>

屌 佢SMTM3個陣飲醉左係到喪屌人

原來篇文都有提及過

其實成日都覺得佢好似啪咗藥咁

Boi B(보이비) _ ADY(아침에 다시 얘기해) (Feat. Sik-K)

Double K(더블케이) _ Used To(익숙해) (Feat. Kriz)

聽左 不嬲好like double k把聲 尤其係首OMG

btw boi b首歌都正 但sik-k突出d

另外reddy新album都好正

癲佬 佢d反應真係幾時都咁hyper

有冇人留意DPR LIVE

Reddy首Supreme

我最鍾意佢同killagramz個首

聽過 同dean唱個首
仲有please都幾好聽

好高質但係冇人聽

佢係咪唔算出名? 無DEAN個首歌我都唔識呢個人
一開頭仲心諗做乜鬼又mv又live

LAPUTA依首好正 其實come to you live成張album都好好聽 同埋佢首首歌d mv都靚都一個點

eung freestyle好好j

Suran x ChangMo - WINE Suran把聲真係好正

其實ChangMo係韓國HipHop依家真係幾大勢 Melon Top100入面 佢同Hyolon首Blue Moon依家第六 同Suran首Wine第九(某程度上有啲人係因為首歌係BTS Suga作先聽) 佢自己首Beautiful第廿八 Maestro第廿九

仲要好靚仔 佢d歌都有頭30算勁架啦 不過頭10個2首主要都係因為有孝琳個d韓星所以先更加多人聽
youtube去搵blue moon下面d留言 大部份既人都係讚孝琳

越聽越覺得正~ 佢把聲

希望多啲人留意

隻新碟係正嘅

咁又岩 不過ChangMo啲歌真係keep住升 原本Maestro同Beautiful都排係top100好後
期待佢下次新歌

Blue Moon正喎

仲要係groovy room作

WINE上埋一位 暫時做低IU

連阿叔都讚好

I Walk On The Moon In The Air
睇Live片 ChangMo同Hyolyn一對望 ChangMo個樣好老尷 忍唔到係到笑

有冇人同我一樣好期待 幾日後出嘅龍爺搵Heize Featuring首新歌

好耐之前好鍾意龍俊亨 佢把聲真係好正!
再加上heize我女神

smtm6開始緊？睇dok2 ig個即時動態多人到

今日同聽日係韓國海選 跟住6/5去NY 9/5去LA

其實成12000人 2日聽晒咁多rap再揀真係好癲好累

佢個12000唔係計埋NY+LA報嗰啲？？

Dingo Music 訪問zico

聽唔明韓文

呀係 咁當我無講過 但其實幾千都唔係少數目.. 假設in 1個人用30秒 2條友同時in 1粒鐘頂多都係揀得240人左右 當然有d on9仔唔洗10秒比人foul左

成條片望實zico

所以話TheQuiett識玩 3秒就foul人 兩分幾三分鐘就in完1 round

不過三秒有時的確會錯過左啲人才

不過Rap呢樣嘢真係聽幾秒就知有冇料 由發聲同Flow一開始

rap咗幾秒都仲未有個feel嘅話真係可以唔洗聽落去

但對返佢地黎講 歌詞都幾重要 有時好既歌詞都會補救返 只要再努力練多d發聲

你又岩 不過發聲呢啲嘢兩三個月內(比賽期間) 未必練到 歌詞寫得多就真係會有進步 同埋海選又有幾可真係100%聽你啲詞 要聽咁多個人

過到幾關算好啦 呢個節目既目的應該係要發掘更多有才既人

just music既we effect出左了

其實近呢幾季已經比已有名氣嘅Rapper玩晒 嚟緊呢季應該更加明顯

見到個列曬比較出名既rapper既表 都覺得比佢地騎劫曬..
真係想多d 類似iron既人出現(佢個陣好似唔出名?)

BrandNew組團嚟參加咁 黐線

認唔到張龍俊

睇佢IG好似染咗個藍色頭？？ 好型 好襯佢

原來DoubleK玩SMTM6 以前做過SMTM1嘅Producer都嚟玩 WTF 真係叫班素人參加者翻屋企訓都得啦

下點解佢要參加 btw我超鍾意佢 真係估唔到囉

無知想問一問 smtm6 第1集大約係幾時播

完咗 produce 101 (好似係

好期待

講真
咁多出名既去參賽
似圍威喂

佢首hiphop好正
I'm back on the microphone

聽講aomg 7月22嚟香港開concert

真架??????????????????????????

巴打有無聽佢同dok2首OMG

Fjnally
個個月都有人黎
真係使撚哂啲錢

真係嫁?? AOMG真係要去啦

1llionaire Hong Kong Tour嘅Vlog 有去嘅巴/絲睇下會唔會見到自己
btw真係好多女去

我見到自己

之前都有諗過hash swan 坐咩class
原來坐經濟

點都買飛去睇

巴打去zion.t？

btw巴打邊到收風

未買
見到之前1llionaire 咁樣最後兩日又送飛又賣勁平諗住睇下最後有冇平飛
6月想睇泰妍 希望買到

岩岩上weibo到都好多消息 甚至有人準備預賣

係酒店大堂個幕好笑 冇人搵佢

係啊，我都係喺weibo見到好多人講同埋見到有賣飛個啲開始預訂

希望係真啦 貴都照買

SMTM海選出面咪有台比人1:1 freestyle嘅

琴日定前日 Olltii vs LoxxPunkman

韓星來港應援站出埋Post講AOMG開con 儲定錢買飛

內心好激動依家

應該同DOK2既價錢差唔多

應該都係 又係全Standing 不過感覺上抵睇啲 可惜應該唔會有Hoody

好想Live聽到Hoody唱歌

最想見到ugly duck囉!

hoody把聲

好似係SMTM6既開幕

龍爺 - Wonder If (Feat Heize)

兩個真係好夾

岩先聽左LIVE版

superbee出左新album

mixtape先岩

高校Rapper個光頭劉亞仁有份幫佢Featuring其中一首

係咪同he2din挑freestyle嗰個?

feat. superbee manager

呢個係邊個黎

我都想知

止住渴先

smtm6 海選opening 我諗唔算劇透掛？

Yes

YouTube仲有好多片係影海選出面啲cypher

Dok2 - Dok2 (Feat.金孝恩)

之前有呢首咩 我第一次聽

佢好靚仔 幾like佢

抄晒SMTM 連個節目名嘅背景都一鳩樣咁

乜撚野黎

睇下D蝗有乜野本事

Okasian簽咗The Black Label

愛奇藝新節目

ZionT Okasian

幾時做 雖然中國野但都想睇下笑下

雖然個節目名好膠
但我睇88rising個channel 啲大陸rap都幾勁

好似六月中

睇完SMTM睇呢個中國 即時對比

chigga?

除左rich chigga之外
我search 88rising 第一段片都已經唔錯

KIKI Tam都有去到呢個節目

係reborn首wattup嚟

個hook好搞笑好聽唔慣 尤其係she lied呢一句真係好奇怪

唔係拍住keith ape嘅咩

show me the monkey

原來just music都出咗album

係呀 不過都係鍾意佢之前個ripple effect多d

聽下先

Zion.t 同Kush嘅concert 個special guest係okasian
一定要去睇啦

Euna Kim x Exy (Feat Zia) - Love Therapy

屌竟然 唔撚係呀

見到euna同exy最近post相上ig 都估到有d野

首歌好短

返去聽下先

因為okasian 簽咗yg嘅廠牌The Black Label啊嘛

EUNA KIM

exy

香港有幾多人識kush同okasian

okasian live就…

中國smtm producer有吳亦凡

唔差在請埋三跑上去啦

三跑係邊個

Swizz Beatz會做海選評審

講緊外國嗰邊 好似上季Timbaland咁

我本身都諗緊係timbaland定smtm4既snoop dogg

h2adin唱得咁少 雖然個首係團隊歌

AOMG幾時會開始售票 好期待

Ja Mezz x No:EL x Young B - 17

張龍俊把聲真係好 不過真係要改下啲呼吸方法 呼吸聲太大 入晒咪

g2有冇玩smtm6

世界級
佢玩多次就好了

pea吓pea吓咁 但幾有feel

佢原本既風格係咁呀嘛好似係

好似無

佢上季玩都咁大壓力 瘋狂忘詞 點會仲玩

btw睇新個集Sketchbook Heize好似話五月尾出album

live同cd把聲差幾遠下，仲要幾大mr

其實係 CD把聲>>>>>>>>>>>>>Live

kasper好聽d

G2第2round真係好癲 top3

大家SMTM6 睇好邊個

由頭到尾都大合唱Osshun Waves 一開口真係嚇親

btw睇Osshun IG 佢依家個頭 又冬蟲夏草頭

藍色..好靚

BewhY

最記得係CJamm 之前係我獨自生活講話自己因為呢個頭 所以好多日都冇洗頭 跟埋佢一洗成盤水都黑色

原來係之前MMA表演個首

表演印象中係short ver.

孝恩最專一 幾時都係呢個頭 好似係叫雷鬼頭

又係blacknut

睇新聞見啲詞嘅中字其實都幾侮辱下

話係Diss但Diss到咁都真係幾..... 仲要一個男嘅Diss個女

有無歌詞睇下

其實都唔算diss嘅 不過BlackNut做到咁樣就真係好撚垃圾

Lyrics 1: "I'll be honest, I jacked off to KittiB's picture, but that was before Unpretty. You all probably can't say this, always hiding it"
Lyrics 2: "I wouldn't screw KittiB even if she was given to me for free"

指名道姓咁樣 寫啲咁嘅歌詞

G2都長期冬蟲夏草頭

首歌好似叫too real佢又真係real左d
btw blacknut鍾意開既女好似都麻麻地

佢真係問題兒童 癲到咁撚樣 日日都係到搞鳩日 之前又試過搞Tasha 'Yoon Mi Rae's chest is the size of chewing gum'

好撚on鳩

其實好似係分別兩首歌嚟

okasian 到左香港

個樣笑死

Sik-k同Groovy Room簽左Jay Park既新label
H1GHRMUSIC

One出道在即 YG：日程調整中

5月12日，YG娛樂方面表示旗下歌手One即將出道，目前正協調日程中。

相關人員表示：「One已於近日完成出道曲MV的拍攝，即將在歌壇正式出道，但專輯發行的日期等事項尚未確定，我方目前正就出道日程進行協調中。」

One曾與目前出演Mnet選秀節目《Produce 101》第二季的金Samuel組成雙人組1PUNCH進行活動，亦曾挑戰Mnet節目《Show Me The Money 5》，以出眾的外貌和rap實力獲得許多關注。（責編：楊雯茵）<全星網>

woogie都係 sik-k同boi b首ADY好似都係佢produce

終於

諗番起SMTM同西出口1vs1 真係好慘
不過好正 仲要feat cjamm
依家終於出道

比人屈機

聽講琴晚個show kush只係唱左三首歌就入反去後台 係咪真

聽聞Okasian唱得仲多過佢

五月中 Loco出新歌 Dean幫佢Featuring

我比較想知現場多唔多人

我有朋友去左 佢話淨左勁多位
開場前 主辦叫佢地去換飛 變到坐勁前
佢380飛變左1280嘅位 不過見佢地成場都好high

哇屌正到 係咁我都買380去過下癮
btw佢地係咪無週邊

屌 咁正
我嘗試係ig 搵相都唔多
Okasian 啲相同片好似仲多過kush

我見okasian走落台玩得好high 仲叫啲人走上前

呢到有冇人去
最衰琴晚要食飯，如果唔係可能會去睇下有冇平飛執

aomg應該呢到會好多人去

驚買唔到飛 AOMG好多女fans

我捕住售票既第一日

我一定去 希望買到最前

好似都係全Standing

應該係啦
希望買到前no

要同港女鬥快

聽左 不過呢首勾唔到我既癮

發現ChangMo次次Repost自己表演啲片 九成都係表演緊Beautiful

San E and Bolbbalgan4 will release a collaboration song on May 23
Zero巴點睇

Aiya同maestro先好聽

Mastero Live配埋彈琴 正 不過我覺得Beautiful最好聽 成首歌個vibe好sweet咁 可以loop足全日 但Maestro嗰啲真係loop唔到全日

點解要係Rap小丑

期待緊dumbfoundead同simond dok2同tigerjk首歌

聽日TheQuiett出碟 Millionaire Poetry

已出

原諒我講句 個MV拍到好柒好膠

JayPark同Dok2因為被要求貼藥膏布遮住紋身拍Smtm6 係咁係到講"Fuck This Shit" 笑死

Jay 條頸遮得好hea

係咁Fuck That Shit 其實真係冇可能遮晒 咁多紋身 咁Zico係咪都要遮佢世宗大王個紋身

唔明點解要遮 粗口又咇 兒童節目咩

宜家先睇，好撚on9

The quiett 堆新歌出爐了

其實要遮紋身同咇粗口好似係放送局要求 應該又係類似驚啲細路睇完會跟住做嗰啲嘢咁

已經係11pm先至播 咁唔咇唔遮又出唔到街 mnet可以點姐

我要聽咇咇聲我走去聽red velvet首russian roulette唔好

聽謝金燕

iTunes仲未有

Apple Music 有 已down

終於搵到 我岩岩打隻碟個名都搵唔到 打Still Got Luv呢首先搵到隻碟

打the quiett 咪搵到囉
iTunes 咁打都搵到

Microdot之前咪去完叢林 跟住幫叢林作咗首歌 首歌叫Welcome to The Jungle 搵翻康男同族長Featuring 聽日韓國時間六點出

有睇佢個IG

BTW smtm6既producer cypher出左!!!!!!勁好聽

dean把聲真係j撚到

tiger JK 把聲

個Cypher好正

已經down咗落嚟放Playlist

dean dean

超高質

dean係最好聽 真心

首歌幾好聽 康男唱歌真係好正 族長都唔差

唔理咁多 microdot好波

Dynamic duo gaeko屌打choiza

好似有部分人覺得choiza本身都一般般

Dok2係後面笑

佢笑係似因為Choiza唱咗句比Mnet消咗音嘅歌詞

bizzy都麻麻

佢把聲可以呀

呢個新line up真係

咁又點 飛去韓國咩 HEIZE BB豬

dpr live

成個Show好似接近九個鐘 好想去

有無live

LOCO - Movie Shoot (Feat DPR Live)

原來Truedy有參加Smtm6

LOCO - DA DA DA (Feat Hoody)

個人覺得好過首Movie Shoot Hoody把聲真係

hoody,dpr live
loco

兩首唔同風格既

Rap小丑搵Bolbbalgan4 Featuring首歌

ChangMo出咗新碟

原來bolbbalgan4係臉紅的思春期

但音源攞到好成績 lol

岩吖

Loco首主打嘅Teaser Dean幫佢Featuring
果然最後會係聽到"Gray"

呢隻碟正
不過隻碟個cover果然好1llionaire同ambition style

just music既we effect入面其中一首歌既mv
我到底睇緊d乜

好想有中字

iTunes出咗

goretexx都係痴線佬 呢個mv同a yo有得揮
Btw首歌好正

早排AOMG去大學祭嘅Full Live 真係好正 好想係現場

韓國啲大學祭真係好正

個半鐘都係aomg ，似aomg 演唱會

Suran 2/6 韓國時間6pm出首隻mini album

其實係 不過啲大學祭真係好正 JayPark去到Mommae又除衫

aomg最鍾意既歌係mommae 其次係aint no party like an AOMG party

goretexx個樣同把聲勁唔襯

夜場到聽到JayPark Live嘅Mommae應該真係會好撚正

依度有冇巴打有聽開素香d歌？
韓國高音怪物，混聲世界級

Loco - Too Much (Feat Dean)

Full Album

幾好聽喎
btw諗返起opera

kittib單野點

最近好多album 聽唔切

SMTM 6個Producer Cypher有人做咗中字 有興趣可以睇下

係 Suran 2/6出 Heize嚟緊都就出

睇韓星來港應援站個page啲留言好似話AOMG香港場要延期 好似話22/7 jp個日唔得

又一個光頭都咁型

佢今日入伍 又兩年聽唔到佢啲歌

SIK-K首歌幾好聽

Dean以前係JYP Audition

屌

唔知係咪JayPark想專心準備SMTM定咩

佢上完smtm 先再黎會唔會再吸多啲fans去睇

然後我地搶唔到票

JayPark本身都多女fans 仲要有埋Gray, SimonD同Loco

唔講真係以為係男團 個個都靚仔

上次Dok2 x the Quiett都咁多女去 AOMG應該仲多

屌真係 以為自己去左ied既幼教

Suran - 1+1=0 (Feat Dean) Teaser

好正 一直期待左佢地2個合作 好似除左ur2 陸智橝既no thx 都無一齊合作過!

不過個mv做咩野

呢兩日睇多次ur2 真係覺得Yezi diss制作組個段真係

後日就出

[Teaser] SURAN(수란) _ 1st Mini Album [ Walkin' ] (Highlight Medly)

30/6就開始播SMTM6 同以往一樣 星期五晚韓國時間十一點播

好期待呀

Loco明晚亮相《寫生簿》 曝減重8公斤原因

在明晚（6月3日）12時30分即將播出的KBS 2TV綜藝節目《柳熙烈的寫生簿》中，嘻哈歌手Loco將做客該節目，透露其減重8公斤的原因。

節目組透露，平時與所屬公司老闆、製作人朴載範、Simon Dominic等與一同出演該節目的Loco當日首度參與了個人談話時間。對此，Loco表示：「感覺像是第一次出演這個節目。」

對於近期減重8公斤的原因，Loco坦言道：「在我表演的時候，觀眾們都只在看載範、Simon Dominic、GRAY。」一席話引起了現場一陣爆笑。此外，Loco為了作為Bobby Kim忠實粉絲的媽媽，深情演唱了Bobby Kim的歌曲《愛情那傢伙》展現出了與眾不同的魅力。

對於出道5年推出首張正規專輯《Bleached》的感想，Loco表示：「現在才有了真正做音樂的人的感覺。」

5月25日，Loco公開首張正規專輯《Bleached》，專輯公開後，主打歌《Too Much》便登上了多個音樂排行榜的首位。（責編：歸芸珠）<全星網>

Loco

Suran - 1+1=0 (Feat Dean)

Sik-K聽日出ep

《Show Me The Money6》6月23日播出特別篇。 Mnet相關者透露“6月23日將不會播出《Produce101》的特別放送，將播出於6月30日迎來首播的《Show Me The Money6》特別篇，內容主要是拍攝現場的幕後故事和對本次參賽的主要參賽者的分析和評價。”

SMTM6正式開播之前將提前一周播出特別篇，在23日公開拍攝場地的幕後故事以及主要參賽者的評價以及分析等內容。電視台相關人員表示：“在首播之前藉此機會解開觀眾們對節目的好奇，並會公開有關本賽季值得矚目的選手的信息等多方面的情報。” 翻譯轉自韓流音悅Tai

新碟幾高質

死忠fans表示已經loop左好多次 好正

sik-k 真係越聽越正 本身smtm4個陣覺得佢平平凡凡

ft. crush果首Party shut down好正, crush把聲好似dean

唔知遲啲SMTM6開播會唔會有人係出面開返個post集中傾呢

我估會係呢到講

KittiB提告Black Nut名譽毀損 強硬回擊惡意歌詞

6月8日，Brand New Music方面表示旗下饒舌歌手KittiB對Black Nut以涉嫌名譽毀損提出了告訴。

經紀公司相關人員表示：「KittiB於6月2日向首爾中央地方檢察廳女性兒童犯罪調查部就Black Nut涉嫌名譽毀損提交了告訴狀。」

先前，KittiB曾透過個人Instagram上傳了Black Nut的歌詞截圖，並表示：「為了我辛苦的家人和粉絲，應該是我該出頭的時候了，我們法院見吧。原本我很想爽快地不把這個當作一回事，但我真的很生氣，有好幾天的狀態都不是很好。我現在才知道之前告訴自己再多忍一忍的想法是不對的，壓力和傷害都會成為我的陰影和創傷。現在我將不再軟弱，並採取強硬的手段面對。」

另外，KittiB上傳的歌詞截圖為Just Music新專輯中收錄曲《Too Real》Black Nut演唱部份的歌詞，歌詞中提及了KittiB，並包含了性騷擾的內容，令KittiB感到相當不悅。（責編：楊雯茵）<全星網>

Heize好似六月尾comeback

blacknut玩出火

因為佢真係唔係我鍾意個type
btw歌已出

成班受咗JayPark刺激 走去操fit自己

Gray真係好好J 呢啲男人係邊到搵 我係男嘅都好想J佢

太尖

d人對佢把聲通常都兩極化

一係鍾意佢夠特別 一係覺得好un耳

以前唔係得jay可以露 天啊
依家已經有Jay loco gray
唔敢想像以後係咪成個aomg 一齊露肉演出

The Q表示：…

我覺得呢d聲既rapper superbee已經係我極限

唔知Simon D有冇操呢

個樣已經夠

BewhY明日發新曲 預計8月推正規專輯

明日（6月13日），饒舌歌手BewhY將發行新曲《休息站》。

6月11日，BewhY在仁川松島中央公園舉行了游擊演唱會「Bewhy休息站」，並預計捐贈公演收入，協助設立殘障兒童特殊學校。本次即將公開的新曲《休息站》敘述了並非向著錢，而是跟著夢想和自己的道路前進的內容，正向內容令大眾充滿期待。

2014年，BewhY憑藉歌曲《Waltz》出道，去年透過Mnet節目《Show Me The Money 5》獲得冠軍，成為大勢嘻哈歌手。今年5月，BewhY創立了一人經紀公司Dejavu Group。6月10日，BewhY公開了以新公司名稱命名的新曲《Dejavu》，唱出了專屬的獨特音樂色彩。

此外，BewhY正以8月發行正規專輯積極籌備中。新曲《休息站》將於明晚6時透過各大音源網站公開。（責編：楊雯茵）<全星網>

係BewhY 新一代個批入面真係唔算多既有人品又有實力嘅Rapper之一

哇原來自己開左公司 不過首dejavu真係好聽
雖然好鍾意佢同gray喺smtm5既合作 但係bewhy既風格真係特別 同埋好似好鍾意講宗教

係 好鍾意佢把聲

SIK-K無處不在

BewhY新歌

smtm6 唔知咩預告片

btw superbee

最尾

扮老虎

Heize gears up for her June comeback with moody, rainy teaser image

Singer/song writer Heize is gearing up for her June comeback with her first teaser image!

It looks like the title of Heize's upcoming EP wll be '///', set for release this June 26. According to Heize's label, the three lines in the title of the EP represent, "you", "dark clouds", and "rain". This will be Heize's first comeback in approximately 6 months.

Look out for Heize's full album release on June 26!

老婆大人

明明係我BB

[MV] Goretexx, GIRIBOY, Black Nut, BILL STAX, C Jamm, Nochang, Swings - Carnival Gang

JustMusic 新compilation album 新歌mv

GRBOY

佢個樣同把聲真係唔似 不過幾鍾意佢把聲

Roy Kim to collaborate with 'School Rapper's Kim Sun Jae for a new track!

Singer Roy Kim will be collaborating withKim Sun Jae, a former contestant on Mnet's 'School Rapper', for a new song!

A media outlet stated on June 15 that Roy Kim and Kim Sun Jae will be releasing their new track on June 28. The duo will be featured in June's final installment of the collaborative project, titled 'Story About: Some, One Month'

Many are looking forward to their latest work as the two males will be touching on the topics of friendship, dreams, and school life.

'Story About: Some, One Month' is a five-week collaborative project featuring numerous idol groups such as Gugudan, Lovelyz's Kei, and Park Bo Ram, illustrating the different aspects of relationships. Can't wait for Roy Kim x Kim Sun Jae!

呢個Concert真心抵睇

全場接近五個鐘

Gray, SimonD, Loco, UglyDuck,DJ Pumkin, The Quiett, 金孝恩, G2, Huckleberry P, Paloalto

屌啦ugly duck都黎 一定要去
不過估唔到hi-lite既人都黎 有無人識呀

我諗對K Hip Hop有認識嘅話 都應該識Hi-Lite 有G2係到 SimomD同Gray可以搵埋佢表演G2版Comfortable同埋Who You?

可惜Ambition嚟嘅仲唔係ChangMo

屌如果changmo都黎 條j短20cm都肯去睇

可能有d人剩係想睇aomg呢 然後其他都唔識

不過HuckleberryP 我真係麻麻地佢把聲

咁咪縮晒入去變女人 希望下次再有concert係帶ChangMo嚟 得佢未嚟過香港

應該都有廿零三十分鐘掛

屌jay park真係又唔黎

希望有座位
又要企又要逼五粒鐘真係.........

應該真係要嚟準備Show Me The Money 如果唔係Dok2照道理都會黎埋

下次最快應該都2018啦
huckleberryP聽佢都係youtube個mic swagger ,佢把聲對我黎講都係麻麻地

呢d企先high得起 坐係到無feel
不過5粒鐘..

上次去dok2 the quiett 果個睇完對腳差啲行唔到 痺到
一係就唔去逼 企最後算

其實好想係開係戶外 氣氛好好多 可惜香港冇場地比佢地搞 有嘅場都係濕鳩

有既 用返香港巨蛋音樂節既場

企最後會望唔到

試過係韓國睇 企最後真係睇唔到

睇Jessi IG 佢應該就嚟出album

巴打睇邊個

BewhY - Scar

佢個頭一多左條界 就型左好多

LM

冇錯丫巴打
電影 朴烈 既ost
李帝勳主演

AOMG同埋1llionaire

睇公海Post Crush六月尾出album

呢個setting似係已經拍到去Track Mission階段

應該好耐無洗頭

大家點睇

聽過啦
btw 呢首勁正 中國的

成首最重點係keith ape

真係唔知講乜好......

higher brothers 有料

show me the money6 [최초공개] 여성 래퍼 + 더블케이 1차 예선 미리보기(feat.제시) 170630 EP.0

truedy 都參加??

係

higher brother把聲好嘈

當tiger JK遇上truedy..

係 不過上面首歌尾2個條友都唔錯 幾鍾意佢把聲

헤이즈 (Heize) - 널 너무 모르고 (Teaser) HEIZE BB

有無人聽過珍島犬呢首歌 幾過癮

洗左腦

22/7個concert $1280 Standing $780二樓坐位

standing for sure

YEZI

DOUBLE K 正

SMTM6特輯中字 出得勁快

其實我驚Standing企成五粒鐘會又焗又熱 但唔Standing又冇氣氛

呢個特輯睇smtm6之前一定要睇

Swizz Beatz睇完制作組比佢嘅一啲海選片話Young B有機會優勝

睇完特輯最後條預告片似真係拍到Track Mission

XXL出咗2017 XXL Freshman Class 我自己覺得比較岩我聽嘅係A Boogie With Da Hoodie 由佢出嚟個陣開始就有聽開佢啲歌

焗同熱就應該唔會
BTW上次去1llionaire 2粒鐘左右都企到累累地 可能我問題 今鋪頂硬上啊

個網load得勁慢

屌 唔想見到佢

睇完個special 硬係覺得young b比人睇得太高

聽佢地講解完個cypher 先覺得原來zico同dok2啲歌詞係咁 不過今季真係好多好好嘅Rapper出晒嚟 Zico望住PENOMECO個樣 同樣係FanxyChild嘅人

望住Punchnello再望住自己 同樣係97年出生 到底自己做緊乜鳩

有啲期待penomeco
如果入返fanxychild隊既話應該會紅到

加埋Punchnello 真係Team FanxyChild

punchnello應該唔會入fanxychild掛
dean最後個2句歌詞都係話fanxychild全部都係92年出世 punchnello 97

之前特登上網搵過歌詞意思 大約都係有講呢d

唔知喎 之前上網睇過啲圖啲人都係話佢係FanxyChild 同埋個特輯唔係都話佢係FanxyChild(好似)

不過Punchnello真係大把世界 本身已經係HighGrnd其中一員 跟EpikHigh學嘢

要來了

補翻張圖先

show me the money6 [최초공개] '우리 자체가 반칙!' 쇼미더머니6 프로듀서 공연 170630 EP.1

呢次Producers' Special Stage真係世界級
學其他人咁講 呢季真係似最後一季 點搵Producer都搵唔到呢個咁完美嘅組合

One嘅Official IG

Heize - Don't Know You Heize BB

真係好癲今季

仲有首///

jp dok2有新歌 明明佢地大把貨
zico live band

係呢個大混戰月 可以由melon空降12慢慢郁到上1位 Heize真心掂

仲有另一首歌嘅MV

헤이즈 (Heize) - 비도 오고 그래서 (You, Clouds, Rain) (Feat. 신용재 (Shin Yong Jae)) MV

Full Album

正

show me the money6 [1회 예고] 힙합 춘추전국시대를 평정할 단 한명의 주인공은? 170519 EP.1 仲有三日

show me the money未出
不如一齊恥笑下中國有嘻哈先

屌真係一模一樣
見到kris 個樣已經覺得柒到唔想再睇..... 佢都有資格去評人

明明有限韓令 又抄鳩人

真係個陣柒味出晒黎

不過老老豆豆 聽得明歌詞咁睇個節目又唔錯既
有幾個其實都幾勁 d蝗又唔係真係個個都鳩下鳩下

條片既1:00:00開始 好鬼似changmo 首Aiya既instrumental

冇成都說唱會館班人

hash swan

仲有3首 feel ghood music既 幾好聽 有junoflo

show me the money6 [1회 선공개] 18세 뉴욕의 신예래퍼 나상욱 @NY예선 170519 EP.1 仲有一日

呢個幾好 不過真係要練下換氣 啲呼吸聲稍為大咗小小

Jessi下月發新輯 Swings參與作詞

6月29日，YMC娛樂方面表示旗下歌手Jessi預計將於7月發行新迷你專輯。

相關人員表示：「Jessi預計將於7月發行新迷你專輯。本次專輯中，嘻哈歌手Swings參與了收錄曲的歌詞創作，請多給予關注。」

在今年3月結束的Mnet節目《高校Rapper》中，Swings以導師身份展現了強悍的形象和犀利的發言，本次兩人的合作將展現何種音樂色彩，令大眾相當期待。

此外，本次的新專輯是Jessi繼今年一月發行的歌曲《Don’t Make Me Cry》後時隔6個月的新作。今年上半年，Jessi積極透過各種綜藝節目和廣告拍攝等進行活動；下半年，Jessi預計將透過新曲和更多音樂活動向大眾呈現身為歌手的面貌。（責編：楊雯茵）<全星網>

Rappers Basick and The Quiett are set to release a collaboration song!

According to RBW, the single titled "Real Life" is the fifth song to be revealed as part of Basick's monthly project 'WTF' (Way to Foundation). "Real Life" is a project single that focuses on the rapper's genuine expression of time and his consciousness. Most of the songs within this project are centered on a drum bass and a calm, easy flowing rhythm.

Additionally, the song is garnering much hype because of the featuring artist, The Quiett, as well as the producer Prima Vista, who is renown for creating Illionaire's "YGGR".

Basick began his 'WTF' project back in February and aims to release a new song each month to showcase various musical styles within hip hop. The rapper originally made his appearance on 'Show Me the Money 4' and garnered much interest from viewers thereafter.

Keep your eyes out for "Real Life", set to be released on June 29 at 6 PM KST!

BASICK

7月5日 10:00am 快達票發售

真架? 等左好耐

BTW係唔係可以去快達票既location直接買? 上網預訂好似好麻煩

首You, Clouds, Rain上埋Melon第8

突然諗起嗰日好似有嘢做

下次就可能無咁HIGH咖啦咁多人一齊黎

今晚就開播

等中字都要1 2日

上季有樂視 中字禮拜六十二點已經出 今季真係唔知 又限韓令 搞到冇網買韓綜 不過唔緊要 我睇親Rap節目點都係要追Live+睇多次中字

唔係講笑 One呢段Teasrr拍得幾靚 One真係好好J

有freestyle嗎？

整中字果班好快架
星期日一定有得睇
上季我睇live

咁又係 今季個特輯上個禮拜六朝早已經有

今日應該會出中國有吳亦凡第2集

另一條預告

原來有SmTM同好 我由s4睇到依加

今季好期待DEAN ！
雖然係R&B歌手 不過整歌做beat真係有一手

好似係Producers' Special Stage會表演個首

Mnet又扮晒嘢咁 拍到Nucksal同DoubleK好似fail咗咁 有小小智商都知佢兩個點會過唔到

😂😂😂😂

fanxychild約7月出歌?...見MILLIC都有....ZICO 7月中都好似出

識貨

申孝燮首首歌都世界級 summer love都好聽

巴打你個名

搵我咩事

Load咗幾秒先記得係Crush本名

ONE將帶著雙主打歌出道，出道影像《ONE DAY》公開！這真的每一幕都是畫報啊！

YG竟然宣布ONE出道那天到現在每天都公開照片啊（感動）！今日也公開了出道影像，大家都看過了嗎～

今日，YG娛樂公開了ONE《ONE DAY》的出道影像，這些片段是他在準備出道工作時的日常紀錄。導演把這些剪輯成像是電影的預告片，不少人看完都直呼：「這真的每一幕都像畫報啊！」、「這顏值真的太好看了」。

除了之前發出一系列的預告照外，在昨日也公開了第一首歌曲的相關資訊。歌名叫做《就這樣吧（그냥그래）》，由ONE作曲，與ihwak和AOMG旗下的製作人CHA CHA MALONE共同作曲。在《Show Me The Money5》中加入AOMG隊的他，在今年也有出席AOMG在首爾舉辦的演唱會，能看到再次與AOMG合作真的很開心啊！

而YG娛樂也透露：「即將在7月11日出道的ONE，出道曲會有兩首主打歌，除了目前已經公開的《ONE DAY》後，還會有另一首主打曲，目前兩首曲子都已經完成了MV拍攝。」

我不知不覺間做左佢狂粉
Download哂佢出過既歌
開始覺得21唔好睇 聽耐左好好聽
Hard carry carry She's mine

21好聽喎 不過我最愛都係half moon
你11月會唔會去clockenflap？佢會去 我仲諗緊去唔去好

一陣有冇人會睇live 一齊係到討論下

Half moon首意境深到不得了
Clockenflap係香港搞？

其實我最中意係i love it..
好有意境地去性呢樣野

係阿 11月22號好似係 佢真係好少黎香港 好想去
I love it個前奏超正

如果係不如一齊去 留個tg啦咁
不過除左佢仲有邊個？

我等聽日中字😂

我仲未諗好去唔去好 佢係星期六表演 其他星期六表演既我全部都唔識

有冇張海報睇下

請問邊到有LIVE睇?

聯合各個音樂人個種Show

aqstream,idoltv等等 一陣放條Link上嚟

Thx!

其實如果買學生600幾蚊就睇到DEAN都幾正

可惜唔係學生~~~:(~~仲要呢排咁多SHOW想睇都無錢睇...

應該香港時間十點

其中一條Link 繼續睇下有冇其他link

其實我都諗緊 不過咁啱個日係我生日 好想去睇

咁你去啦 生日有dean睇好幸福

開始啦！！！！！！！

B站Link 依家開始

其實有個問題諗咗好耐 咁近放煙花 唔怕整親下面啲人

我諗下先

謝謝

金振彪把聲沙晒

沙到......

Sleepy真係笑死 係到問myunDo 你同zico熟唔熟

乜撚野一國兩制rap
btw你有freestyle嗎?

BTW咁熱鬧 但無中字我又唔會睇得好舒服

個細路

TigerJK就咁企係到 個氣場已經出晒嚟 上季Gill又係咁 啲人係咁忘詞
btw TigerJK個虎嘯BGM係咁出嚟

Punchnello

笑死 gaeko話佢地係社區傻瓜哥哥評審

兩個係到鳩笑

個13歲

小朋友把聲咁快變聲(?!)

上個星期已經覺得junoflow件衫好似tvb風嬲

junoflo

+1 白色底加側邊三間

肯定唔會淘汰

爬龍舟

唔識欣賞咁都靚仔..

呢個靚仔咩

係 VMC啲人個樣個個都惡到仆街咁 btw BigOne好似啪咗藥咁 郁嚟郁去

Dean 笑死

係 Kasper有玩

OneSun

Dean竟然係咁

抵撚死

我都嚇親 佢平時明明好得意

聽某部分一世代Rapper真係有時代感 太OldSchool

唔岩依家個Trend

開定新Post

但真係要諗下flow等等岩唔岩依家個Trend

咁old school入到都唔會走得遠